只係好簡單嘅事 點解我都做唔好

可能你強項唔係做呢啲野

人地眼中簡單
自己就好大壓力

你會唔會好憎我

想死 好煩

我只係做到好簡單既事